香港人！戰鬥！

反抗唔夠喇！
全方位作戰啦！
岩岩睇到手足中鎗段片
點撚樣忍？
仲需要同Green Object 講道德？

屌你老母血債血償呀！

殺人填命呀
屌你老母

推！全方位武裝作戰！

香港人反擊攻略,最後一彈

要死呀你地！

戰鬥！

打反擊

嗌咩冇所謂
但最好大家有個共識

到底香港人之後嗌乜？

戰鬥呀

警犬要死架喇

由身邊識既green object 開始

殺殺殺！死死死！

你地好快會知道後果

垃圾警犬

殺人填命

香港人 劏狗

屌你老母

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

殺狗呀

殺

點解冇人推？